覺唔覺車台應該禁止阿活送餐員發言

禁止瀏覧好啲

阿活送餐員

點解

WFC

Show Blocked User - 阿活送餐員

覺, 拖低晒成個車台質素

咪係

已經永久封鎖左

ching好波

佢d post幾好睇

sick ball

Block 咗佢咪得

車匙都冇條,學人係車台開PO

咪係 仲要扮專家

你部110呢屌

車台都見到你條撚樣
五毛岳不群死全家

餐車都係車姐

都係4個轆